[突發] 現有NOWTV 客戶 可以用$280 睇WORLD CUP

現有NOWTV 客戶 可以用$280 睇WORLD CUP

r/soccerstreams

不嬲架啦~一個月前已經join左

Source ?

幫襯開個sales 話880

有冇sales 有280 offer?

tg @ryan1106

同問

同問

求sales

屌你老母

打去問佢話要加個乜撚野錄影服務，38蚊一個月，要簽兩年，先有得280蚊睇世界盃喎

一係就要加個70蚊以上嘅台，又係兩年

都on撚9，880蚊仲平

要+月費架on9